再提提大家：一生人一次答案係除眼罩

拍蚊black magic，「拍」之後嗰段句子嘅字數係答案。

上山落山，如果在問你嗰個人最後手背向下係落山、手背向上係上山。

歡迎補充

其實 係人都知啦

個陣我玩一生人一次
同場有個除左眼罩但係死都唔開眼
去到全場等佢開眼真係好搞笑

中學玩一生果陣已經識除 4班除哂得個班長on99唔除
入u玩左次好快除
第年做helper 先見到組爸拎住塊被沖去攬住除左衫既組女 屌 點解我咁唔識玩

Black magic 真係好好玩，不過講晒出黎點玩人呀

Black magic仲有 supermarket, 開合，fundamental, ABCD, 魔法棒

Black magic絕對係ocamp最悶遊戲
次次一有人話玩 啲fm都瞓撚晒咁

上山落山冇model ans
唔同u唔同soc都有唔同玩法
識少少扮代表

新估領袖呢？

識玩一定玩生命麵包

係咪好撚醒姐你 根本就無人玩仲要扮救世主

道可道，非常道

Black magic 小圈子以為自己好好笑 on9 game

Black magic 幾個朋友就可以玩到笑到成個鐘

Black magic根本垃圾game 小圈子遊戲
成隻game都咁小學雞

毛毛蟲

有冇多d blackmagic答案

Ching識食

Psychologist最撚on9
玩一場玩4-5個鐘都得😡

有花生食就唔會俾佢完啦

呢個最多比人打獲姐

1+1=0
4+4=2
5+6=1
咁89+64=幾多阿？

5

呢個點玩

玩含撚先最爽

你就係領袖

爆響口爛屎忽呀屌你 以後仲點玩鳩啲組仔組女

Supermarket 係全部 S 字頭都啱
ABCD 答D係XXX
心靈感應答案係黑色之後個樣物品
Psychologist 其實係問緊隔離條友 青龍係左 白虎係右

根本只on9 無聊game 狗公溝女專用

呢個年代仲有有人玩架
我記得我10年前都有玩過下

我好討厭俾人特登有嘢瞞住我仲要以此取樂個感覺，逢親有人話玩Black Magic我一定舉手唔玩，因為我知道如果我估唔到佢哋又唔開估淨係得得戚戚咁望住我，忍唔到就真係會打鳩佢

一樣
成班小圈子

無人死過啊

吓 black magic 好玩嘅地方係估佢個答案喎 玩咁耐冇睇過任何答案靠自己估
但總有班on9玩極都估唔到

屌佢老母嗰時Ocamp凌晨兩三點D組爸姐媽同我地玩black magic, 真係悶撚到瞓著

都十年前lu

就係要你靠觀察估答案嘛

( Show Blocked User - 彩青 )

女仔就除衫就啱喇

psychologist同johnny johnny唔識

真心會除衫架⋯⋯⋯

lm

仲有一生人一次玩咩

係咪碟燒肉？

你講左我今年玩乜呀?

根本無得估 幾九唔搭八都得 同1+1可以等於2又等於11依啲垃圾問題一樣 存在目的只係為左溝女

爭咩 全部都傻西game

當年坐低玩
我on99咁
話要打破限制之後我企左起身一分鐘
發現唔對路
先坐返低
唔知d人見我企咁耐會點諗
諗起都柒柒地

自己死蠢就唔好話人九唔搭八啦

超級估領袖個領袖係你自己
捉雀仔係睇九宮格
槍嗰個就係邊個開聲先邊個死

識玩black magic真係好有急才好型

戇鳩到震

仲有環遊世界係國家名第一個英文字母 順次序落
拍蚊係計拍完手之後講嗰句嘢嘅字數
殺人係開槍之後第一個出聲嘅人死

Black magic真係好弱智 次次見到啲唔識玩嘅人比人撚我都會大大聲講個玩法出嚟

其實同結尾故差唔多 又無話弱唔弱智既
有人估得開心 咪繼續玩
呢個世界唔係非黑即白
當年同朋友開得幾開心
佢地估唔到就會做得明顯啲

又關急才咩事
每個black magic 真係有佢既pattern
遊戲嘅樂趣就係要靠自己觀察去估個pattern
唔識享受當中樂趣咪覺得佢戇鳩囉

跟你自己做，即係俾人玩嗰條友

仲有個叫畫星 俾枝筆你亂尻畫 答案係講唔該先接筆

真係on99

班小圈子仆街仲要扮哂蟹唔肯講答案，我真係dllm

呢個最on9，有次俾人用枕頭打到仆街

後悔無玩得徹底

我記得o camp最尾嗰日有個寫龜背紙環節最無聊, 有d人唔熟要架梗寫野俾佢

睇番到打冷震

咁pure 咁true

其實星際漫遊玩咩? 嗰陣冇時間玩晒d game

有冇識畫蝴蝶，open 定close同心靈感應點玩？？

求解答

black magic得你一個唔識果時真係...

其實blackmagic本來就係好玩在估嘅過程 唔啱口味咪唔玩 冇需要爆曬響口

利申估咗2年都未估到心靈感應

摸住眼入房比人撚 話咩上太空定乜鳩
癲既程度就睇返你個度
聽過有地方係塞你食腳趾 奶啲唔知乜鳩
我個時玩就搖下你撩下你就算

我知既就係咁

呢個覺得幾好玩
但冇伏 等你真身感受下啦

我覺得呢個係難既

呢個口吻...

落瀑布=塞你隻腳落馬桶
重力場=拎啲枕頭/床墊壓鳩你

畀人R下J ，聞下臭腳之類咁啦
癲唔癲睇Hold個個人

我當時真係on99估左成個camp都唔識，
最後係聽到朋友同bf傾電話先知個答案

o camp 真係好撚on9

我估唔到畫星星

估咗成晚先知係答案係唔該

真係自己諗到個答案嘅感覺好正

啪啪啪啪啪，請問依家呢到死左幾撚多隻蚊呀屌你老母個大春袋？

以前中學上堂,無聊同同學玩black magic可以玩足一日

但ocamp玩本身d活動已經攰到死下死下,仲要估野正常都想訓
好彩我當年玩ocamp無人話玩blackmagic

當年我做組爸竟然玩健康o camp，見到組女開始除衫就叫女OC禁住佢；出到來做野先知人生冇幾可有條又pure 又true的女除衫比你睇

BTW 同場組媽係咁彈自己bra 帶引組女除衫，諗起都扯扯地

連登毒撚多到喊 笑撚死

成班傻閪圍埋玩傻閪game

過排又有班冷係熱血既柒頭係地鐵跑啦

當年有人除剩底褲先叫停好撚正

懶係正經既垃圾game

agger
後悔玩

當年玩Ocamp變撚態
要沖浪都算
輸左要奶人中，奶人地隻眼一個圈

真係唔明點解會玩到除3

正

問題仔而家仲有ocamp玩一生人一次架咩
印象中頹摺soc先玩

當年有人真係除埋底褲
仲要成班組媽望撚住
好彩佢除之前有人過去用布圍住佢
都玩咗成半個鐘 提到出哂面佢先識除眼罩
而我就一早上高登比人劇透咗點玩

呢樣真

除人衫

完全睇唔撚明

Black magic估中個下係開心
但問題係你班濕鳩有冇諗過估唔到又要逼你估有幾撚乞人憎

我覺得得psychologist 同埋新估領袖係有趣
前者食花生笑騎騎 就算食錯花生都好笑
後者俾人撚下打下都幾好玩 不過只限活躍個啲
斯文個啲啲組爸媽都係醒水唔好撚佢地啦好嗎？

成班無腦毒撚估唔中就話人小圈子 面皮咁薄咪撚玩ocamp啦 上連登圍個圈笑人玩on9 game咪算囉

咪撚踢爆啦屌你老母

新估領袖個玩法係點

係時候push了

同普通估領袖差唔多，個領袖其實係 _ _ _

利申：玩咗幾次都估唔到

係時候推post

去ocamp搵定潛在溝女目標咋嘛
駛撚聽d大你兩年既垃圾組爸媽講野咩 叫佢地疊埋心水準備出黎做社畜佢地就會謝架啦手

Psychologist 係有趣嘅
但好多時問到好過份
好似係破咗處未 扑過幾多次咁
一答有扑過就起勢咁chur

自己就係領袖

唔識black magic 其實係你智商低

Joba怒Push

老鬼力阻獸父食女怒推

推 班垃圾想引人除衫姐都係 cheap到

大學生已經要淪落到用識玩black magic黎打飛機
痴撚線

做得好 推爆依啲垃圾小圈把戲

照我話 用依啲濕鳩野去玩鳩人地先係智障就真。 浪費時間

我果次有班隔離組嘅問我

玩唔玩星光大道

咁見咁多靚女咪話ok囉

點知隔離組組爸一野扯高我條褲

其他d組媽組女就係咁用力拍落我大脾

諗起d怕怕醜醜組女怕怕醜醜咁細細力打兩下就正

Psychologist點玩

戇鳩當有趣驚

當所有人都觀察到個pattern 而你繼續on99估唔到, 客觀黎講你係蠢過其他玩家

ABCDEF圍圈坐
任何一個人問問題 （邊個問問題唔係重點 唔重要的）
假設B問E 「你係咪處女？」
E答係
如果F講「psychologist 」即代表 F唔係處女

簡單啲講 E係幫緊下一個人（F)答問題 答案唔係F心裏想表示的 就講「psychologist」

視乎玩果班人向邊邊順序

哩d唔係比小學生玩架咩

中665

一生人一次咩嚟

當所有人都鍾意玩個弱智game 而有人唔想參與其中
我唔見得有幾弱智喎大學生
要用black magic黎拎優越感，你唔好撚拎公開試同GPA打足四年飛機
on99